Запуск проекта осуществляется либо через Unity, либо через приложение в папке Executable Build
Левый клик-добавить плиту/печь
правый клик-добавить раковину/посудомоечную машину
средняя кнопка мыши-добавить холодильное оборудование
зелёные блоки это ящики, планируется нарисовать текстуры, чтобы было видно что они разные
Тестовые файлы добавлять в TestDir
